有冇傻鳩係3-4點收工？？

你地狗來？？
我家陣收工去搵fd子了

收左工啦，

有2隻狗負評

無番工好耐啦

唔返既多數係失敗者

屌你老母肉酸狗死出黎道歉未